有冇人收到HKCC SW interview

23/01要interview，但係一個星期前(今日)都仲未收到通知
係咪即係要收皮了

社工連登仔最憎，無offer咪好

如非必要唔好入CC 改咗制之後就淪陷咗

如非必要唔好做社工

咁你可以轉報Social science，SW年年收唔夠人，然後喺八月頭Send email叫你轉

應該係俾d之前in過其他科又表現唔錯ge人？

23嗰個已經係first round interview
同埋cc剩係得 SW 同 design 有interview
我諗應該唔會掛

下 點解我睇咗兩次
同你嘅解讀有出入嘅

吓唔係叫人去in咩，但聽講你肯in就有

Hkcc sw收唔收毅進仔？

唔好入 今日先派完爛龜 改制令cc啲人成績跳樓般咁跌
Asm難到閪 限時 查到勁嚴唔再講 仆街又緊手 又由佢up
咪撚讀
利申：苦主

咁撚大獲,早幾日先收到INTERVIEW 等我ZOOMZOOM佢睇下咩料先
THX.CHING

聽聞sw啲老師好好架喎

有咩推薦

HKCC 悔終生，hku space 更稱心

去space
CC冇咗retake大法同gpa改制之後唔使再考慮

true

btw 如果樓主真係想做社工，去東華或者明愛報好過

好可悲 早兩三年Sw爭崩頭 報咗都冇得in